{
    "question": "它有教經濟學嗎？",
    "left": {
        "question": "它有教電子學嗎",
        "left": {
            "question": "它有教解剖學嗎",
            "left": {
                "question": "資訊工程學系",
                "left": null,
                "right": null
            },
            "right": {
                "question": "醫學系",
                "left": null,
                "right": null
            }
        },
        "right": {
            "question": "它有教機械製造嗎",
            "left": {
                "question": "電機系",
                "left": null,
                "right": null
            },
            "right": {
                "question": "機械系",
                "left": null,
                "right": null
            }
        }
    },
    "right": {
        "question": "它有教網頁程式設計嗎",
        "left": {
            "question": "工商管理學系",
            "left": null,
            "right": null
        },
        "right": {
            "question": "資訊管理學系",
            "left": null,
            "right": null
        }
    }
}